新加坡打美國疫苗 英國打英國疫苗 香港打中國疫苗

香港係咪要俾錢先可以打biontech

畀錢打科興咋